想問下焦土派，依家香港順晒你地條路走，我地下一步應該點行

如題

焦土派表示，未變新彊未算真焦土

咩都唔好做！等美國幫拖信白兵唔怕

等我立即查下白兵講過d乜先

而家幾時焦土
樓市同股市重好健康

hsi 冇四位數叫乜成功

係時候到我地守護番正義女神

真係未夠

中國同西方都未脫鈎, 未夠焦

成個月前，你仲覆我

樓市都未跌 , 政府仲好有錢 , 有排都未焦土

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

坦克車都未入城 邊度夠焦?

真